0) поставить через pip install библиотекц pygame
Kак запустить игру через pyCharm:
1) запустить server.py
2) подождать
3) через Modify Run Configuration поставить для файла client.py галочку(если её нет) Allow parallel run
3) запустить client.py
4) еще немного подождать( не надо тыкать в открытое окошко)
5) запустить еще раз client.py
6) можно играть (первое подключишееся окно будет играть за белых, второе за черных (четное и нечетное окно соответственно, если клиентов больше двух, для кол-ва игроков >2 повторно сервер запускать не нужно, выполнять начиная с 3 пункта))
